"question" : "britz ba sw5는 어느회사 제품인가?"
"answer" : Britz 브리츠액세서리즈
"question" : "britz ba sw5의 패널은 어떤 것이 탑재되었나?"
"answer" : OLED
"question" : "britz ba sw5의 화면크기는?"
"answer" : -
"question" : "britz ba sw5의 블루투스 버전은?"
"answer" : -
"question" : "britz ba sw5에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "britz ba sw5에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "britz ba sw5는 완전충전 후 방전까지 며칠이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 약 3일
"question" : "britz ba sw5은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : X
"question" : "britz ba sw5은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : X
"question" : "britz ba sw5는 심박을 측정할 수 있는가?"
"answer": O
"question" : "britz ba sw5는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": O
"question" : "britz ba sw5는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": SNS알림 지원